若華與月蛾 禁斷的同性愛情

在某個冬天的夜晚，寒意在連連的大雨後應約而至。華燈初現，照亮了這位於屯門一隅的低密度別墅，卻溫暖不了若華的心。

獨坐在沙灘椅上，水池一波波的漣漪映照在若華充滿哀愁的臉上。看著這僭建而來的水池，若華禁不住嘆了口氣，心中滲透出絲絲的愁緒。
一想到自上任後，麻煩事接踵而來，連多年前與丈夫變得淡薄的感情，也連同僭建築的醜聞赤裸裸的暴露於人面前。耳邊傳來陣陣的淫叫聲，丈夫與狐狸精交歡的畫面便緊隨踐踏著若華的思緒。又有誰想得到，若華多年來，都忍受著丈夫每天都帶不同的女人，到一牆之隔的別墅享酒池肉林之樂？漸漸地，若華的心被掏空得如同僭建的538呎地庫。

利申: 以上為虛構情節，如有雷同，實屬巧合。角色名字取材並無影射含義。本人身心健康，並不會作出自殺或自殘行為

Push

Pusj

頂

繼月娥振英故之後又黎依啲痴線故

有冇人睇㗎

有

留名

lm

扯行哂啦
快啦屌你

Lm push

若華一下子便傾盡酒杯內的紅酒，一享當「中產」的快感，微醺的感覺化為一抹嫣紅塗抹在若華的臉。

「叮咚」門鈴聲傳到耳邊，若華雖不知道來者何人，卻有了大概的猜想。

果如她所料，監控屏幕上投影出的是若華的上司--月蛾。在眾人眼中的上司下屬關係下，藏著的是不能被告知的禁斷之戀。

若華打開了門，月蛾便自顧自地進了玄關，拖下高跟鞋小心翼翼地放進鞋櫃。看來月蛾的一絲不苟和權威並不只如建制派所吹捧，而是名副其實。但除此之外，對若華家中佈局的熟悉，令她是若華家中常客的事實變得不言而喻。

support

穴蛾要着黑絲
藥華要載黑 bra

有冇多啲人入黎

痴撚線 留名跟進

正

好文筆！！！

希望有4p 換妻

sheshe

「看來近來僭建的事令你非常困擾，辛苦了。」月蛾頭也不回道。在她的威嚴底下，對下屬的觀察入微和關顧始終藏不住。雖然在眾人眼中是一個賣港的垃圾，但客觀而言實在是一名和上司，定抑或……這只是對若華的特殊待遇？加上她在記者面前對若華的處處維護，令她們的關係添上一陣耐人尋味。

「不……不是很大問題，我有信心能完美處理。」若華支吾以對，她對自己的信心在月蛾面前暴露無遺。細心地脫下月蛾厚重外套，月蛾平日藏在大衣下的黑絲長腿便在若華面前現出全貌。看著那雙細長完美的腿，若華開始分泌出絲絲的愛液，在門旁遺下一小攤水，卻逃不過月蛾的法眼。

好建議

又要打飛機

push

pish

posh

想睇NTR

褲已除

幾時先上到熱門

好耐無睇過咁有畫面嘅故 pish

食個飯先，今晚繼續

Push 好想睇

Lm

皮已正

癡線故

好噁心 雖然支持樓主咁偉大ff啲咁既畫面出黎
但真係要落負皮

留言追故

屌 痴線
留名先

屌 好有畫面

月蛾領著若華到地庫的酒窖提了瓶Henschke便逕自喝了起來。這絲毫沒有把若華當作獨立屋的主人的行為，令若華看得又尷尬，又興奮。

若華再也忍不住心中的慾望，奪取月蛾手中的酒瓶，脫下了月蛾的西裝短裙，長至腰際的黑絲襪包裹著月蛾的下半身，顯得份外誘人。

若華撕開黑絲，月蛾白哲的陰戶暴露在她眼前，沾在上面的西水更是錦上添花，為這朵羞閉的夜蓮加上一分妖艷。若華把雙唇貼上了月蛾的陰唇，似是吸啜花蜜般又吸又舔，食得滋味非常。

「啊．．啊．．啊．．」月蛾也忍不住，發出陣陣的呻吟。

聽得若華越來越興奮，靈巧地耍著舌頭，把玩著月蛾的陰核。

正皮加速

樓主我邊寫邊失去意識

不過諗起個畫面有啲想嘔

好痴線 個畫面好核突

痴線故
唔留名唔得

好似冇乜人咁

月娥要肉色底褲肉色bra
個波要有少少鬆弛 再加少少巢皮

月蛾振英痴線D

上呀若華

震鷹會否岀現？

鄭鄭

完全想像到個畫面

痴撚線

留名，好想嘔
但係好想睇落去

癲架屌

嘔緊隔夜飯

屌你

諗起個畫面想嘔

樓主文筆

。。。

幾好文筆
但好撚嘔心

若華對波好大

「主人，雪．．雪．．你舒唔舒服啊？」若華繼續舔舐著月蛾的蜜汁，發出索索的水聲。

豈料月蛾一個巴掌，揮去若華臉上。若華一陣的錯愕，停下了口，又食了月蛾一巴掌。「叫我特首！繼續瀨啊八婆！」

若華繼續舔得水花四濺，一陣陣酥麻的感覺充滿月蛾全身，忍不住抖動。

「除衫！」月蛾一聲令下，威力就如人大釋法。若華只好聽話脫去上衣和胸罩，兩顆碩大的肉球蹦了出來，好不誘人。

月蛾一個轉守為攻擊，把若華推倒在地上。一口含住若華的嫩尖，不斷打圈，挑逗得她嬌喘不停，一邊求饒，一邊迎合月蛾。

「你睇你個淫婦，仲話冇僭建？」月蛾一手狠狠地抓著若華的雙乳，一手指插若華的淫穴，陣陣的西水洶湧而出，沾滿了月蛾的手指。

推

救命

睇到出哂水

加埋兩個老公4p ok?

點解咁多人要加埋老公，大家都癡撚線

oush

pishhh

好睇，樓主好文筆

用蝗語輸入法

頂，好似余過啲文筆

好忙呀好忙呀

癲

兩位深刻嘅尊容真係隔夜飯都嘔埋出嚟
但樓主寫得好好啊
夜媽媽睇笑到gap gap聲

若華被插得死去活來，看來她的敏感度並非如月蛾在傳媒面前說的這麼低。被玩弄的若華不甘示弱，一手扯開月蛾的白色襯衫，單手解開胸圍扣，白滑堅挺的雙峰相應而出, 乳尖被若華捏在指甲，左搓右扠。

在月蛾被捏得嗯嗯作響時，只見若華露出一抹奸笑，把剛才月蛾喝過的紅酒瓶，把瓶口塞進月蛾早已濕透的小穴。

「啊」這一著，顯然是月蛾意料之外。月蛾的爛臭西，瞬間被紅酒灌得充滿酒香。月蛾的優勢一瞬間就被奪回，雙乳被抽插得左搖右擺，看得若華更加興奮，隨著月蛾的叫聲有節奏地一抽一插。

光是看並不能熄滅若華心中的慾火，趁著月蛾在享受酒瓶帶來的「中產」快感時，把酒瓶的另一端塞進自己的淫穴中，酒瓶化作了一條雙頭龍，淪為兩個女人的玩物。

若華握著酒瓶，快速地抽插，在滿足自己的同時把月蛾插得死去活來，酒窖的地毯都被淫水濕了一片。

「啊啊．．啊啊啊．．啊．．快要到了」月蛾叫喊道。

「我也快高潮了」若華附和。

瞬間，月蛾和若華都噴出了潮吹的液體，灌滿了酒瓶。兩人的身體都止不住高潮的抖動，在地毯上不停顫動，發出高潮後滿足的呻吟。538呎的地庫內，充滿了快活與淫亂的空氣。而我們，現在都明瞭到若華忙的原因。

pishhhhhh

未完待續
多啲人睇可能快啲

痴線好奇個酒瓶結構

對敏感度呢個詞語另有一番體會

月蛾食瓶口，若華食瓶底

cls

口味好重
樓主加油

有冇得幫推上熱門

Cls 笑到不能自拔

文呢

我一路睇文 一路笑到硬唔到

「威力就如人大釋法」呢句真心笑出聲

幫推

cls
between，樓豬hoball

樓主文筆好好

推呀 不能只有我看到

我要黑絲

仆街 扯左

十足十講故佬講包龍星慘被數十大漢輪姦

樓主文筆好撚好

本人身心健康，並不會作出自殺或自殘行為

Ching 好波

笑到我瞓唔到覺

「你睇你個淫婦，仲話冇僭建？」

between睇到濕左

屌你係咪痴線㗎 咁嘅嘢都ff到

好痴線

扯左旗

各位痴線佬聽日繼續

推呀

屌 3個加埋有冇200歲

好撚痴線 但係好撚正

唔好食太飽

繼續支持樓主

痴撚線
不過好似太快有甜

加油樓主，繼續作落去

屌好痴線

繼續，正呀喂

輕輕一推

屌你老母我笑到癲咗

笑到仆街，支持樓主

我最鍾意呢句

「除衫！」月蛾一聲令下，威力就如人大釋法。

屌你

樓主瞓醒了，琴晚冇人爆我門

爆門

第二回： 夾埋二百歲 臭西交換隊

死啦啱啱食飽飯忍唔住想睇有咩要注意

嘔出黎嗰啲記得食翻落肚

搵定胃藥以防一陣笑到胃痛

第二回呢

等樓主出文

下體傳來突如其來的刺激，喚醒了昏睡過去的若華。睜開眼，她驚覺自己被五花大綁在床上。轉頭看去，發現身邊的月蛾同樣被綁住，下面的爛臭西還插著一根不斷轉動的電動按摩棒，床鋪還濕了一大片，不知道高潮失禁了多少次。

若華還未平復心情，就被一把熟悉的聲音吸引過去......

「你個淫婦！我唔插你，你竟然揾個女人翻黎插你，仲要係突手?」聲音的主正正是若華有名無實的丈夫。

更令她詫異的是他手上的皮鞭，和身上穿著的乳膠衣，想不到丈夫縱慾多年，竟發展出奇怪的性癖。

「你兩個喺酒窖發生嘅嘢，已經俾我用針孔攝錄機影低曬，最好就聽聽話話，如果唔係……」乳膠衣不能掩蓋丈夫臉上猙獰的表情。

他的淫威比起一地兩檢，實在有過之而無不及，月蛾和若華都心感不妙……

你的一個回覆，等於一分支持，全賴你地樓主先唔會崩潰到入青山

...

你個淫婦仲話無僭建？

呢次口味更重

唔好入青山住，支持樓主繼續

痴撚線 好噁心但啲水又抽得好正 人大釋法同敏感度笑撚到我
Btw兩個負皮啱啱好係...

加速一地兩檢嘅淫威

留名支持
好多抽水位又唔會好怪

LM
我想睇淋病 范婦人 譚餵豬呢班淫婦嘅甜故好耐架喇

Strong post lm

若華與月蛾偷偷留下腐皮

Lm cls故

樓主好有諗頭

丈夫嘅憤怒同淫慾就好似大白象工程一樣
無論點樣拉布同抗議最終都只會強行通過

參考下先

有冇概念圖

想知位巴打下落

文筆唔錯

睇到扯左

留名支持

扯左

好撚正呀

一睇到月蛾的陰核就笑撚死

他抽起皮鞭，狠狠地鞭打在月蛾和若华的雙乳上，本來白哲的雙峰都變得通紅，烙上了一條又一條的紅線，效果就如一帶一路般立竿見影。

臭西中插著按摩棒的月蛾被抽得雙眼反白，高潮連連，都快分不清她身上的是淫液還是尿液。

見月蛾落得如斯慘況，若華更擔心自己的下場。果然，樂桃胯下的大白象蠢蠢欲動，青筋滿佈。這種場景本應令若華提不起享受的意欲，但多年欠缺丈夫滋潤的她，在私處的縫隙間竟開始流出絲絲蜜汁。看來她的心情開始由擔憂轉為期待。

開始覺得對唔住各位教過我嘅中文老師

兆波會唔會出場呀？ 留名等睇4P

唔緊要 起碼對得住呢度咁多位痴線佬

正啊

多D形容下若華對巨乳啦

敏感度

搞咩

到底作者食左什麼藥可以幻想到如此奇情的小說?

樂桃把巨龍狠狠地插進若華的臭西，快速地抽插着。

「啊..啊..好大」若華太久沒有與樂桃享魚水之歡，一下子忍受不住衝擊，叫了出來。

「淫婦，淫婦，看我插死你」若華的呻吟令樂桃非常滿意，加快了抽插的速度，邊拉扯着若華的嫩尖，展示出又如泛民拉布的威力。樂桃發現，若華的雙乳看似沒有經過年月的洗禮，依然堅挺白滑，隨著自己抽插的節奏一晃一晃的，好不吸引。看來若華的雙乳受到要求高的連登仔青睞，也非只屬坊間傳言。

若華欲拒還迎，擺動着腰享受着睽違已久的性愛。轉過頭去，發現月蛾早已恢復意識，竟還拿起按摩棒自己抽插起來，邊欣賞着若華夫婦的表演。

之前睇到第二個po話佢波大，估唔到連登仔原來真係饑不擇食

甜得黎都不忘抽水

文筆點樣可以好d?

出文啦

快啲出

獸性大發的樂桃，察覺到月蛾的動靜，就連忙拔出巨龍，插進月蛾淫水氾濫的爛臭西之中。月蛾早已厭倦冷冰冰的按摩棒，就趁這機會享受樂桃的溫度。

「你..你這樣做，中央一定不會放過你的」心思細密的月蛾得悉樂桃的怪癖，連忙假裝出被強暴的對白。可是她的雙腿已經出賣了她沉浸在快感當中的事實，緊緊地夾著樂桃，不讓他有離開自己蜜穴的機會。

「啊..啊..啊啊...」樂桃拿起按摩棒刺激月蛾的陰蒂，加上九淺一深的技巧，把月蛾插得死去活來。

掛住打唔記得出文
儘量喺啲位到停一停，吊下大家癮，維持文章張力。

其實自己都唔太知，不過睇多啲書就一定又益處。
雖然係咁，但香港寫文揾唔到食，我都因為咁放棄左自己嘅文字世界
係一時興起先想練下文筆，等自己唔好生疏

休息下平衡下心理，今晚再回

整啖月蛾白帶飲下先

月鵝都幾花心

睇完feel到腦內有d野覺醒咗

點解我會入左黎

𨳒能死月娥個爛臭屄！

Btw 樂桃係邊個

留名
但笑到j唔落

Google都懶

但用呢d 題材練
巴打真係唔簡單

樂桃搵到航空公司

你啲時事敏感度廢過若華

得閒就睇下新聞啦

時事敏感度不足

睇到岀水

對唔住

若華我知係邊個 若驊

唔好負皮小妹啦

嘩 唔係你講 都估唔到呀

小妹好傷心呀

無知一問，自慰用酒樽底嘅，再俾人屌仲會有feel

佢個西鬆到放得入個酒樽底

看到自己丈夫在自己以前抽插著其他女人，沒有任何一個妻子可以忍受得到如此屈辱。若華對月蛾此刻只有深深的醋意，連忙坐在月蛾臉上，要月蛾舔她的淫穴。

被幹得眼中只剩下淫欲的月蛾，連忙伸出舌頭，又舔又鑽，不斷在若華的陰唇和陰蒂見徘徊，誓要把若華的西水舔得一幹二淨。

若華此時的心中矛盾無比，一方面要忍受着妻目前犯的恥辱，一方面卻被丈夫正在幹得翻來覆去的女人舔舐得渾身欲火。

月蛾的舌頭功最終都壓垮了若華最後的一根稻草，若華拋開了心中的倫理顧及，思緒和身體都徹底沉浸在色欲的快感當中。

「啊哈..啊」月蛾高潮的聲音傳到其餘兩日的耳中，卻止不住着場背德不倫的性愛交響曲。

推啊推

冇人睇啦？

我睇咗咩 點解我會睇灑

睇緊
用作訓練敏感度

好多錯字

哈哈 咁下次試下係連登寫正常故 會繼續支持

創意已經俾考評局廝殺得一幹二淨

本人g持巴打
就好比建制派無論司長點樣僭建都始終如一

雖然我覺得平既樽底塞西有啲唔可行
但屌好有畫面

有啲嘢唔知好啲

笑到仆街 樓主加油

「啊..啊啊..啊..」雄與雌的交配叫聲不斷迴響著，彷如裏面的空氣都被肉欲所取代，填滿了性與愛的氣味。這一場派對大概會維持五十年不變，但正如現實中的香港，改變往往是突如其來。

「叮咚」一聲門鈴聲喚醒了屋內眾人沉睡在慾望底下的理智。

不知所措的月蛾和若華只好你眼望我眼，猜測著來客的身份。但在這股凝結的空氣中，樂桃的嘴角在無聲無息間悄悄地望上揚。在樂桃深邃的眼神中，若華身為妻子的直覺告訴她，這位訪客的到來是樂桃的安排。無能為力的她，只好暗自祈求自己的直覺不會如功能組別般可靠……

我究竟睇緊乜野

推一推

啲用詞好應景

啲文筆有啲似才子

想若華同月蛾冇咁好受 依家太便宜佢地

樂桃著二人留在原地等他回來，便披上了浴衣關上了門。月蛾還未穩住因高潮而抖動的身體，就被若華一個轉身玩起了69式。看來若華已經把自己的不安化為做愛的動力，後果和下場已經變得不在重要。

「喀」的一聲，門被打開了，就如若華所料般，樂桃身旁的是林先生。絲毫沒有顧忌的她沒有聽下嘴巴，繼續糟蹋著月蛾的下體。但被壓在若華身下的月蛾臉頰卻變得通紅，不知是因為不忍在丈夫面前赤身裸露和其他女人交歡，還是因為享受着當中所帶來的矛盾快感。

索索的水聲充斥着房間，似乎牽開了下一幕的漣漪。

痴撚線，點解我仲睇緊

好鬼正 樓主加油

唔係呀 酒樽雙龍塞西你都諗到，點會無 咪試下囉

痴線故

777

4p

Pish

不能只有我看到

就在兩人的舌頭在與對方的陰唇交纏時，剛進來的林先生眨眼間便把衣服脫了個清光，林先生胯下的巨龍頓時映入若華眼簾。不，若說樂桃的是巨龍，那林先生的胯下之物簡直比得上一帶一路的貿易沿線。若華心裏想著能不能受得了如此巨物，另一方面又抵不住心中的慾望，便更賣力舔舐著月蛾的臭西。

這時候在房門的兩人都走了上床，一前一後就了位。只見兩人相視而笑，有默契地把手指伸進了月蛾和若華的肉穴中，口中更說著侮辱的話語：

「沒想到今天能幹得到突手，不知道平時口吐官腔的嘴巴，用來含撚是什麼滋味呢」

「她那把含撚嘴，除了撚市民之外，含撚就是第二強項呢」

兩隻床上的禽獸說罷俾使勁的扣挖著對方妻子的私處，兩隻任人魚肉的母狗也沒有停下舌頭的意思。一場關係有如中港共融的床上戰就此開始。

樓主啲比喻真係痴撚線

痴線

分三次先睇得曬

係咪向西寫

其實已經寫得好好

唔好？唔好？啲市民叫唔好嗰陣，你有無聽呀，你連諮詢都廢尻事！

Cls笑到仆街

笑到仆街 啲比喻正到

我唔想有畫面

我屌

臺灣都有寫蔡英文同賴清德

到九百正皮先繼續po文好唔好

Jed

睇得好辛苦

快d啦

900正評已到

好痴線點解我仲睇緊
撚市民真係抽得好正

等睇 689出場

900了樓主

笑死

911啦

900左喇樓主

笑到仆街

林先生和樂桃始終按捺不住心中的獸性，雙雙把若華和月蛾拉起來，玩起了狗爬式。這種體位令兩人的大雞巴都頂到了子宮口，月蛾和若華的意識都快從西環丟到去荃灣。

看著對方被自己男人抽插得淫水四濺的淫蕩模樣，月蛾和若華伸出了舌頭，鑽進了對方口中，雙唇互相交疊，舌尖纏繞舞動，感受著對方的每一顆味蕾。淫欲溶化入唾液當中，任意侵略進喉嚨，口腔中只迴響著呻吟聲。

「啊..林先生你快要插死我了，好大好粗啊..啊」被林先生插得翻雲覆雨的若華，絲毫沒有顧及到丈夫的感受叫喊道。

這反而惹起了樂桃的一絲憤怒，緊抓著月蛾的腰身，粗暴地用力快速抽插，唰唰的水聲從月蛾的臭西中溢了出來。樂桃多年的出軌性愛技巧可不是蓋的，每一下都鞭鞭有力，令人不禁聯想起超支高鐵地盤的打樁機。月蛾被樂桃肏得發燙喘氣，任由樂桃對她為所欲為。

「喔..喔..啊...用力屌我，屌我個淫西」她一邊叫，一邊把屁股翹得高高的，主動地擺腰扭臀。

各位癡線佬到底想幾時完

同中共一齊完

加埋689

終於live 好痴線

不過我like

巴打d 比喻真係世界級

[博故mode]
其實一切都被中央用航拍機拍低
月蛾被要挾硬推23條
若華被墮馬由湯渣頂上

兆波！！

我

幫你推多下

有冇人睇到硬哂

啲比喻笑到痴線
點解可以咁癲

到底你點做到

等緊文嘅朋友舉高雙手

小妹等緊

。就在月蛾正興致勃勃，打算好好享受肉棒摩擦自己裏面每一道皺褶時。樂桃把她一把抽起，一股勁把被淫水弄得濕滑的「珠港澳大橋」塞進月蛾的櫻桃小嘴。

「哈哈哈，平時你不是很喜歡賣弄語言藝術嗎？來讓我看一下你賣弄舌頭的技巧是不是跟你老公說的一樣好。」

「嗚哇..嗚哇…嗯..嗯嗯」月蛾的口被塞得滿滿的，連呼吸也變得困難，更要忍受著來自自己淫穴的騷味。

樂桃見她毫無反應，立刻賞了個巴掌，連登仔們期待的畫面出現了。

「對..嗯對於..這種行為...嗚...我不作任何評論」月蛾口裏說不身體卻很誠實，臉上赤紅的感覺令她更為享受這種粗暴的性愛。看來她也對「蕭」這一種中國傳統樂器了解甚深，舞得出神入化。

「噗唧噗唧」月蛾出色的口技了得，令樂桃彷如感受得到海綿體每一寸血液的流動。倏忽間，樂桃猛按住月蛾的頭，一股腥臊股進了月蛾的口腔。月蛾感受得到肉棒一跳一跳地，把精華注射到自己嘴裏。月蛾舔了舔嘴角漏出來的汁液，咕嚕一聲便吞了下去，露出滿意的笑容。

完啦好嘛

我想繼續睇落去

如果樓主可以作到1001就正

我都想完

對於這種行為不作任何評論

寫果位巴打叫中大肥毒柒

樓主文筆好勁

會唔會有一千正皮

一千係咪有新一章

就快一千正評

屌JM9

就黎走火入魔，如果有後續大家想玩乜

我屌
睇字已經夠痴線
仆街仲要有埋圖
媽呀

可以拍電影

可唔可以唔好

想睇關於君彥嘅
或者鈺成屌長毛
「梁國雄議員，請你坐番落我度！」

要文呀唔夠喉

一千啦樓主

以後睇新聞見到佢兩個嗰陣

樓主你係邊

鈺成長毛

中聯辦主任王志民：中環西環行埋一齊幾好

係咪有新角色

文呀

以後亦會「越做越多」、「越多行埋一齊」

同姓愛情

文呢屌

主席忍唔住要爆啦

推 不如mix埋treegun

加埋葉瘤起機

屌好黐線

加速

可唔可以唔好咁痴線

成個中聯辦既人寫晒先完啦

下禮拜就開sem

下星期開sem都要寫
文or你老母

屌你正呀喂

. 屌你文呢
晚晚重睇幾次打飛機㗎

正皮 但對我嚟講太刺激 放棄

CLS

痴素線

作者外出取材，停止連載

支持樓主

屌你老母咁幾時再出文呀😠

加埋振民，一王兩后

dafuq did I just read
p.s. ching ho ball

精選抽水句子分享：

若華的心被掏空得如同僭建的538呎地庫

除衫! 月蛾一聲令下，威力就如人大釋法

若華被插得死去活來，看來她的敏感度並非如月蛾在傳媒面前說的這麼低

538呎的地庫內，充滿了快活與淫亂的空氣。而我們，現在都明瞭到若華忙的原因。

他的淫威比起一地兩檢，實在有過之而無不及

果然，樂桃胯下的大白象蠢蠢欲動，青筋滿佈
若華的呻吟令樂桃非常滿意，加快了抽插的速度，邊拉扯着若華的嫩尖，展示出又如泛民拉布的威力

這一場派對大概會維持五十年不變，但正如現實中的香港，改變往往是突如其來

無能為力的她，只好暗自祈求自己的直覺不會如功能組別般可靠

若說樂桃的是巨龍，那林先生的胯下之物簡直比得上一帶一路的貿易沿線

一場關係有如中港共融的床上戰就此開始

每一下都鞭鞭有力，令人不禁聯想起超支高鐵地盤的打樁機。

點解扑嘢都可以聯想到時事做比喻

到底我睇左d咩

又黎

唔該矖巴打，唔覺唔覺原來抽左咁多

咁你出文未

樓主出文未呀

撳錯負評

樓主唔爭在寫埋姦屍劇情啦